2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論65 樓豬只有一個

30/9 飛腳對水手
係大B加持之下
水手輸波小弟就改名

po名應該係大B收手啦

改名 金正也？

上次都未找數又話改名

幾時上次

人人喊打

改名叫藤谷陽介

我都係

個個都好fiy

你話對我鹿矛波入就改名

上星期忙到仆街

佢場都無得出唔算

尋日行伏見稻荷上山頂行到腳跛

千幾級輕鬆啦

樓豬真人 大隻到暈

細粒 毒撚

係差吉b少少

我去過, 我真係去過

千幾級係呢個wo

我地好似

新鋪留名

唔好再扮

樓豬、肥雞、大B、吉B
都係高大型棍子

我同牙Mu一樣都係肥矮毒柒

正呀金刀比羅 千三級
我都牛到上奧社（同行手足行到本社就唔再上正懦夫）

全部mk

上到最頂個景先靚

樓豬和大B都是花樣男子

毒撚表示想死

聽聞你食煙個樣好似劉華咁

聽聞腎仔你係英國食女wor
唔好扮毒

毒撚始終係毒撚，又矛女

你風流姐

食薯條就有

樓豬啲風邊度收番黎

腎仔英國cow鬼妹

Yes

鬼妹食佢 佢食薯條

又屈，我邊cow到女

又型又有錢

矛

周星馳對白9鳩

點知係真

假架

番完工先有得打

真•自閉

做咩要扮
我又唔係大B

自閉仔

咁低

yuma細禾幾日

90後

old seafood

同玩具人一樣90後

你日日圍住辣殺筒打邊爐識朋友

係比女識

又狙擊我

狙擊開吉B既就狙擊返吉B先 唔好傷及無辜

同意

我無狙擊過任何人

豬欄害人不淺, 搞到我以為其他球隊球員易捕

矛牙

得大阪人咁熱情

你吹田

我大阪大阪大大阪

你飛腳飛腳飛飛腳

腳狗第一人

紅狗第一人

大種乞衣注意！HK Express突取消黃金周18航班 逾3,000客受阻

再嘈打7你

搭香草

續約

名岐打比

終於玩完

我都知你憎我好耐啦 今次仲咒我玩完

返歸打fifa

歡迎回港一齊做奴隸

今晚返
結果失望既睇training之旅

今日唔入場?

吉🐷

hk express明日後日機票正價, 焗住今日返
多數再冇冇機會搵遠藤普子影相

淨係去左睇操練

請我

出年一月頭同屋企人坐HKExpress去東京, 個段時間又無波睇, 慘
去到唔知做乜好

1點尖沙咀集合

認真？

一月好似冇training睇

要睇我鹿 不了

【明治安田生命J1第28節 vs 鳥栖】
速報は、LIVEアントラーズで！

本日の先発：
GK
曽ケ端 準

DF
西 大伍
植田 直通
昌子 源
山本 脩斗

MF
三竿 健斗
レオ シルバ
中村 充孝
レアンドロ

FW
金崎 夢生
土居 聖真

サブ：
GK
クォン スンテ

DF
伊東 幸敏

MF
永木 亮太
安部 裕葵
小笠原 満男

FW
ペドロ ジュニオール
鈴木 優磨

柏度祖利亞復出

係乜柒都無
睇下有無朋友咁啱係個邊約下食飯算

下次早啲約

得三日

仲有聽日

準備入去睇696強陣

睇我表演

場外有表演

千田畫到鳥栖隻鳥好似木木梟

囡more

寫文俾Come2jp鳥棲版主

啲696細路好搞笑 上身696 下身巴塞褲

跟本同一件改個Logo就第二隊
Nike又呃錢

Yes
所以冇買

唔忠心

牙Mu都係想我地講某個數字姐

#33

10星先買

到左唔見你

太細粒

見唔到兩米巨人

冇兩米巨人

馬鹿究竟可以有幾多個妖魔化型態

因為佢係鳩波風扇

有無巴打有玩FIFA?

我鹿波衫年年都要買
幾柒都要支持
今年又要買埋優勝紀念tee了

仲捉唔到你條25仔

唔知幾銀呢

冇咁rich牙

上年個件係kxxroom王晶度入手會員價三舊有找
睇返fb日職波衫網店都係差唔多價

吃屎

馬鹿呢排用卡通人物代表 好正

做what

一件蓄 一件著

黑化鄉下人

險

鳥棲禁屌

黑絲
啲嘢食好吸引

樓豬幾時帶團去

日本妹

我鹿先制未

差啲失

俾人屌緊

馬鹿鐘意玩反cup

又嚟

中場派膠

食屎羊

我川準備後上

mu

有

又曬

想同咁多位手足講日本妹好祟洋姐

本passport 已經贏晒

鳥棲現場好好氣勢

有矛巴打11月尾過東京，我應該過去幾日，有矛性趣相認

不如5/10旺角場或者10/10大球場相認算啦

以為牙春去大阪唱buta

我實去，你去？

札幌個龍都入選國家隊

想見樓豬

個個都廢既 冇所謂la

広島
スターティングメンバー
GK 34 中林 洋次
DF 40 丹羽 大輝
DF 5 千葉 和彦
DF 4 水本 裕貴
DF 43 椋原 健太
MF 6 青山 敏弘
MF 15 稲垣 祥
MF 44 アンデルソン ロペス
MF 10 フェリペ シウバ
MF 18 柏 好文
FW 39 パトリック

札幌
スターティングメンバー
GK 25 ク ソンユン
DF 15 菊地 直哉
DF 2 横山 知伸
DF 24 福森 晃斗
MF 26 早坂 良太
MF 10 宮澤 裕樹
MF 27 荒野 拓馬
MF 32 石川 直樹
MF 18 チャナティップ
FW 9 都倉 賢
FW 48 ジェイ

今日jay拍腎仔

腎

矛計，你地自地傾掂佢

買左套票, 不過無買企位區

我例牌打氣區

買左打氣區

到時又相認

相認不了 呢度咁多mk
毒撚實俾人笑

agger

平時坐開25, 係隔離姐

得吉b同大b係mk

其他都係真毒

咁多場丁咧一個入球都無

而家先知原來甲府敦球員件波衫都係得NUMBER冇印名

鳥棲入左

神戶1:0

普子唔係對燒鵝都冇波入下話

我個樣

有我現場加持 鳥棲點會輸

鵝1:1

屌全失三分
搞到想撐豬欄

關東要贏, 豬欄就要輸

fake

休息下啦

除左吉B大B, 呢度在坐咁多位都係真毒撚

三箭12m

唔肯同我簽名合照就係咁

三箭1:0

吹返轉頭都有既

都係1:0
爭d救到

射返同一個位

燈到有波入

起咗腳先可以入禁區

又係咁疾步射

年年都無日本隊玩

冇版權

咁樣吹12m

腎1:1

個球證係咪ON9

柏西波然唔到

甲府下半場d攻勢有威脅好多

都係度度+LINS開無雙

有丁咧但冇日本隊
日本隊版權Konami獨享?

柏咁都唔入

係

爭射中楣

屌

廣島咁都唔入

度度無雙

甲府1:0

輸埋

全敗吧 關東

東京和波

豬欄食屎 冇亞冠打

鳩波加油

甲府上返15

柏真係
咁都追唔近696 !

我櫻可能又豬

未, 得失球爭1球

樓豬呢 又sick leave?

有我

牙春加油!!!

夠唔夠大b玩

唔驚啦

要主攻就食曬屎

大b冇咗齋藤學應該會好廢
manabu

水手無左大b打氣應該會好癈

川崎Ｆ
スターティングメンバー
GK 1 チョン ソンリョン
DF 18 エウシーニョ
DF 3 奈良 竜樹
DF 5 谷口 彰悟
DF 7 車屋 紳太郎
MF 21 エドゥアルド ネット
MF 19 森谷 賢太郎
MF 14 中村 憲剛
MF 16 長谷川 竜也
MF 41 家長 昭博
FW 11 小林 悠

Ｃ大阪
スターティングメンバー
GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
DF 5 田中 裕介
DF 22 マテイ ヨニッチ
DF 23 山下 達也
MF 10 山口 蛍
MF 16 水沼 宏太
MF 24 山村 和也
MF 26 秋山 大地
FW 8 柿谷 曜一朗
FW 9 杉本 健勇

冇蘇沙冇清武

有你最愛喎

用最好既狀態返國家隊

我川1:0

谷口都入

最攻冇蘇沙就唔識踢波

買埋南區蘇沙lo

不了 南區蘇沙要留香港入籍

蘇沙留多香港3年就可以入籍
到時先過黎做亞援啦

3年後仲係j1先講la

我川2:0

馬天尼斯紙紮？

豬欄

豬欄8月9月拎左幾多分

到時落J2米搵蘇沙返黎幫手升班

臭腳

我川 3 : 0

4：0。。。

好撚靚

今日兩隊都瓜

東方西啲定豬欄西啲

唔係西 係廢

都係辣殺

有分別咩

我川

腳

5：1

同臭腳好似差唔多

我唔睇波了

挽留
拎聯賽盃送別長谷川

兩戰俱敗

大b又拎三分

下場我地主場對廣島贏返

佢一唔講嘢就袋三分

唔洗改名了

屌又比大b燈到，下季先睇

夠我櫻又比人炒慘

6場落後5分
後上不是夢

發夢冇咁早
你川又要拎準優勝

有心提醒.jpg

睇黎以後要靜靜地看鳩波

今週無貼696就win
點睇

燈

收皮啦

我之前週週話佢win，今就無
我超勁

燈下垃圾川好過啦仆街

點解 我川打法好睇

牙Mu講得出呢句證明696驚左我地

我一年到晚都叫你川收皮

3日前去完俄佬鏟雪, 一陣又正選, Daddy想用殘我

Daddy話我知唔咁做賣唔走你喎

叫嚟睇下

鳩波有愛

好慘 飛腳又豬

我是來留名的

我叫唔精彩
某手足上次入大球場嗌就真係精彩

返到地獄了

你唔係現場

見到腎仔未

頭四全關東了

佢早過我

收到風佢去左倉教訓d行李仔

香川入靚波，muto最後入波追平

死緊返大西北執牛屎

有愛

仲有麻友車身窩利

輕鬆又clean sheet

足球已死

樓豬

Agger

仲有聯賽盃

仲等緊機場巴

你曼大勝

入得4球
垃圾

對唔住樓豬
我踢得太hea搞到獌贏得4球

腳快d放左井手口啦，西波阻人成長

堂安律唔好返黎

管理層將所有突破力強嘅球員放走
下年降班啦

普子入個波撚到天鵝成條後防

買返黎果d前鋒又廢

搵人接隊長班啦

都唔比機會市丸

死攬金仔唔要丹羽
簽完黃義助唔乘機放走赤畸

借你用咋 冇得放
唔啱你買左佢再放出去囉

伊藤達哉好撚好扭

原來唔睇本地波既牙mu咁大個仔都未曾係鳥栖個主場入波

抵拉 唔睇本地波

又單單打打牙Mu
...
...
...
...
...
...
...

堂安又入

比我燈到入波

想問下CHING們 浦和主場個SS席係咪要浦和D會員先有得買

我見佢最盡去到S席 上J-ticket到睇

可能係

唔巧睇浦和啦

買左了
17號亞冠打上港 21號水手打696

唔通睇鄉下佬咩
雖然禾想睇牙mu

多謝g持禾鑽

倒立入會未

跟

腎仔愛甲由

＜仙台戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 遠藤、阿部、マウリシオ、槙野
MF 青木、柏木、武藤、ラファエル シルバ、梅崎
FW 興梠
SUB 榎本、宇賀神、森脇、長澤、矢島、高木、ズラタン
#wearereds #urawareds #浦和レッズ
super

出梅崎司

人地要專心亞冠盃

雖然踢埋呢場休息
起碼肯換下人
後防就不了

仙台
スターティングメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 29 古林 将太
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 34 椎橋 慧也
MF 16 野津田 岳人
MF 18 三田 啓貴
MF 10 梁 勇基
MF 23 中野 嘉大
FW 7 奥埜 博亮
FW 8 野沢 拓也
控えメンバー
GK 35 イ ユノ
DF 4 蜂須賀 孝治
DF 50 増嶋 竜也
MF 25 菅井 直樹
MF 26 藤村 慶太
FW 20 クリスラン
FW 30 西村 拓真

冇石原直樹 super

【負傷情報】
川崎FがMF阿部浩之の負傷離脱を発表。右ヒザ骨軟骨損傷で受傷日から1カ月程度の見込み

唔怪得尋日後備都冇

感覺仙台要然了

感覺紅狗贏2:0

師兄買咩位??

識買了

今日super

想問大家平時點睇直播

用念力睇

救命，好想睇紅鑽

Google 360直播

豬籠車

紅狗1:0

三哥

4500羊中間最前個種一開波就賣晒
我買左SA 4000羊個種既中央

係咪山本彩

No

冇咗假鬼同石原踢得好差
你川既中野又唔射波

精神分裂未

北川?

山本彩黎左香港

未

上一場然豬欄今場豬都

NMB

仙台1:1

差啲輸埋

中柱, 爭d輸埋

三田

爭射

我應該都會買 sa

紅狗2:1

又係三哥

ngau may chi sin lo

三哥有得休息啦

紅狗3:1

3.5 cash

仙台2:3
紅狗會唔會臨尾香

基斯蘭終於有腳好波

名古屋又大炒

好靜

一陣去睇尖fc

紅狗一然波D人唔見曬

d人一早出哂去食女啦

無聊整左幾張無水印

作客鞭屍用

打Fifa

會寫文俾come2jp

牙春派膠專用

睇比卡超

留力今晚英超睇下賓賓點樣教訓皇者猁

肥賓中出湊莉久

一出圖金仔即傷

金選手が9/30（土）に行われました2017明治安田生命J1リーグ 第28節横浜F・マリノス戦の試合中に怪我をしましたので、以下の通りお知らせ致します。

怪我について
左大腿部裂挫創（ひだりだいたいぶれつざそう）

即係收咧?

而家先傷太遲了

樓豬中堅 ready

回購Niwa未

會唔會吳生打中堅?

米倉恆貴解凍?

去咗丁牛妹 唔踢波了

牙Mu夠一邊丁結衣一邊踢波啦

報到

你真人堅係靚仔

唔明

啲腳狗上哂水

樓豬跟大B食夜粥

真•米仔好靚仔

樓主代貼

樓豬又HEY0
公開training話唔影就唔影, 決定果條友正仆街

第一次睇飛腳贏波就係佢入波

真係第一次睇係12年睇飛腳2:2東京之後降班

背景咁多人, 同我岩岩去果次差唔多

唔係...個日千幾人睇
本身無得影
endo一簽完好多人走晒
丹羽加操最後先出嚟少左好多人
加上佢超好人續個續個影完先走

我呢次5連休一定多人過你個日好多

你好似冇影合照

日本5月頭公假?

冇樓豬 不影了

endo一埋嚟超多人無啦啦係我後面壓埋嚟
前面個欄就跌咁...個日本妹就係咁idai idai
不過endo氣定神閒0反應繼續簽

15年9月
搞到我去松本無指定席企足2個鐘

我好在乞到Endo一句生日快樂

之後on99見班C9同細路係度等
我就一齊等
今野揸Lexus

丹羽揸VOLVO

usami揸benz

endo都係

呢個係咩位置?

有冇邊個搭單軌走

自膠, 己係google map搵到答案

訓練場下面個舊基地
不過無左啦變左泊單車

踩單車就有
食野比C9聊

爸打勁!

本身我想Endo係簽名板寫祝福字句, 不過佢睇唔明Google翻譯轉用口講

已經無得再見嘅leader

而家發司令個後生仔唔掂

你全職去做

你去日本多好多你做

大聲啲浦和上東北作客要邊度轉車呀

唔識日文

大宮

笑死

死臭雀

淫雀ho ball

呢位前leader過左身?

後生leader即係佢?

呢張要save

做乜咒人死

個bros打氣組織比賽會ban左
組織要無限期ban
leader要孭晒獲永久ban

司令企頂層
呢個只係鼓手

做咩ban咗

比班豬篤灰呀Ma

今年佢地支旗比個德國記者篤灰話似納粹黨

明明好耐之前已經用

班豬其實唔知

係個德國記者

豬邊有咁醒

禾唔係腳狗都知 快啲補下習

生氣

用左咁多年要篤一早篤左

香港好多記者同報新聞嘅人都係一知半解

好似紅狗japanese only單野根本唔關李忠成事

司令係呢個細聲好多

右邊endo衫鈴木先生係而家大佬
球員入場練波都係佢打司令
以前睇直播佢件衫啲字係爛鳩晒

舊leader勁好多

比人扯爛定著得太多

件衫應該係04年
今年終於轉衫

落洗衣機洗會gg

太多

樓豬有冇搵過姦巴Boy影相

一定有

華dee may

mu丁到有幻覺

睇完第一幅覆錯下邊

戒左丁好耐

今晚準備輸俾肥賓

扮咩
連美希都認錯

谷精上腦

冇 禾一路掃番上去

玩具人大戰上腦mu

你win硬

禾豬硬

禾地好渣ga

禾降班

海軍鬥水兵

有肥賓會冇事

出年一月過黎幫你手護級?
不過我週薪收好貴

又廢又貴

吉B

你猁有比利時準一號門將米奴列坐陣wor

好渣 不過你川準優勝仲渣

做咩

好sad

又唔係前鋒 不了

25仔

廢瘤

買牙Mu

肥賓

垃圾猁都然
今輪前列得我車獨輸

我利防守

1:1了

又屈

2打1
企埋一齊

高普有愛
失分陪我車

幾驚佢miss
又-6入波

你on9
佢重on9

我獌下場作客猁實死硬

agger
比古天奴456

你好開心

鹿島大阪輸 垃圾川贏 點會開心

大阪得清武有真樣
公平咩

馬鹿聖真植田直通連西大伍都有真樣

無咪唔好玩

FIFA好渣

我覺得西大伍勁過植田

X嘅FIFA重渣

南美聰:賓尼迪斯隨時撳掣換費明奴出嚟

球場魔術師

X盒

On9

Manager mode不知幾好玩

你單機

依家興人對電腦

紅得啦diu

玩具人加油!!!

足球史上最黑暗的一週

都話左足球唔好睇啦

係囉咁都冇紅牌

比左又咪入唔到波super

大B又輸

有入波

真大B比大B見過之後無好過

掛住我鹿球員個名嚟燈

入到嫁

唔通睇玩具咩

係咪想我整圖燈你啊

咩無好過，入波喎
係隊波今年廢左勁多

玩具都係留番比隔離屋個細路睇啦

又hey0玩具人

貢都算hey0

唔係hey0係咩

事實陳述

個個打機唔尻Up

要返工

我都想睇煙花

吉B送我

？

紅日喎

不要再說了

我要玩寶可拳

吉B請我睇

我愛華dee may

巴打做邊行貢橙

我要淆妹呀

怕被人起底
不過過埋十月就唔洗再返六日同小量紅日

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

U come dai west north

唔是犬隻下話

I no cow

Ja ga

應該自自看

請我自自看

有冇手足同我一齊去圍吉B

想圍, 但自問唔夠2米mk打

渣ga

兩米MK仔 Sick MMA

最憎差佬

完場喇喎

You all come KLB eat sushi

你請

請坐

陣間落九龍灣

我請你好好放底

好驚 走了

比我請你好好放底左先好走

Gchi

交左文俾Come2jp

淆妹唔是咁易呀清

我twitter同佢講生日快樂佢冇like到

成班又係度ff溝日本妹
唔係咁易架

走數

對淆妹黎講腳狗是原罪

淆妹?

抵

我比佢like個張唔關足球事
另一張係港隊

You腳狗第一人

你有心得

有心得唔分享

以為而家daddy重用你就疊馬英雄主義

對唔住咁多位大佬

好彩加密左 唔好益moon post狗

邊個係moon post狗

叫我？

好大膽，擇名

櫻花我黎啦

buta buta...

又Gay化我札

Buta Buta Buta

好

Mu is buta

mu is antlers
young is shit

佢有冇追縱你哋？

Icable apps好似無左平價果個月用plan

雞寶之前成日播岡本女王叫春果個廣告

我篇文登左了

鳥栖版主

點解冇影勇仔

有影合照

PO PLEASE

大合照

話自己友係豬

我係雞wo

睇牛激嬲腳狗

邊個激嬲你

撚拜狗

寫得唔錯
估唔到你生日普子會咁對你

仲有飛腳工作人猿
下次去大阪樓豬, 隊長可能掛靴了

睇完覺得好灰

果兩日行清水寺, 姫路城冇乜心機

有名簽重想點
我個日落雨名都無得簽

我個日得u23

10・1開催の「名岐ダービー」に観客17,027人 FC岐阜のホームゲーム最多観客動員を記録

個page係呢度D爸打整出黎?

版主潛左水

佢話對足球已經冇興趣了

西班牙嘅小新op幾好聽

對足球無興趣係我

樓豬不要放棄足球

ヘタフェMF柴崎岳が左足中足骨骨折で手術 全治は約2か月か

祝早日康復兼復出
好想睇佢打世界杯

2個月姐

最怕佢傷完打唔起

叼都要睇下個球員有冇心去操嘅
雖然成日笑鳩某食雀屎會然
不過佢同華西每次大傷出返嚟都有貨交
另一個碌梳傷完之後就肥到仆街

柴崎重後生唔怕嘅

樓豬sick ball

鍾斯 妓個山齊士同之前個路斯基 鏝嘅阿古路都係

有啲傷好多次個啲就無計

鐘斯依家好返好多, 不過呢排又傷, 希望只係為左避國際賽扮傷
獌如果講傷得最嚴重同最可惜既一定有夏格維斯份

雪人
板主未倒立咪潛咗水囉

文員迪亞比

我超鐘意路斯基

SCUM

米仔25完又25

歸左隊啦

講25, 呢度某會然認第二無人敢認第一

日本國家足球隊因為集訓地豐田市的停電暫停了訓練。雖然幾分鐘後恢復了電力，但是由於大雨，夏利荷錫還是終止了訓練。而是在室內進行了折返跑等跑步訓練。週日剛結束比賽的浦和的兩名球員以及海外的武藤和吉田今天也加入到了隊伍中。

好彩果個唔係我

紅狗

幾時找數

紅狗版主找數未

分分鐘過埋聖誕都未找

5號你地都會去？

你請我咪去

Me go
不過無買企位區

就快可以直去箕面唔洗搭阪急

2020

香港的話要2030

廢青飛

起仲要好貴

唔買企位睇黎做咩
利申：企位

沙中線記得係10幾年前我中學畢業之後話起
之後石門個足球場附近塊地擺晒嘢講到好快開始動工

行政長官會同行政會議於2008年3月11日批准由港鐵公司展開沙田至中環線及觀塘線延線進一步規劃及設計。政府將分段完成沙田至中環線，預計於2015年完成大圍至紅磡段，於2019年完成紅磡至金鐘段[11][12]，金鐘至中環南段則暫時擱置。[13]

在2010年11月26日，香港政府將「沙田至中環線鐵路方案」刊登憲報。方案中沙中線全長約17公里，設有10個車站，分別位於大圍、顯徑、鑽石山、啟德、土瓜灣、馬頭圍、何文田、紅磡、會展和金鐘；工程獲批後，於2012年6月22日動工，預計於2018年至2020年完工

大圍至紅磡段最先預計2018年[33] 通車。第二期則由於需要遷就灣仔填海計劃第二期及中環灣仔繞道的規劃，到2020或2021年[33] 方能啟用。2014年11月，運輸及房屋局局長張炳良表示，因土瓜灣站考古工作而停止車站工程、改動計劃等，工程最少有十一個月滯後。大圍至紅磡段原定2018年12月通車，2020年12月再啟用紅磡至金鐘段。然而2015年3月政府再向香港立法會提交文件，確定兩路段最少需延遲一年，亦即分別在2019及2021年啟用

學生哥帶本書去圖書館溫有咩問題

垃圾香港

平時睇港超坐開25區
利申: 上次對北韓係109區有企足全場嗌

廢金當道,足球已死
廢老係屋企睇電視算

加入黐線佬，實踐抱負

我依家先知, 原來5號係假期

我仲諗緊果日便服返工, 定拎埋件衫返工, 定返屋企換衫先

唔著衫

想買番件主場港隊

油塘好似有貨
我得一件紅色撐自己人tee

原價太貴

買黐線佬tee

牙春送我

你貢然，買啦

咁送我

男警警署內偷同袍錢 稱佔中致抑鬱承認貪心犯案

咁都有得入

肥雞送

咩都關佔中事

就黎屙屎唔出都可以賴佔中

唉佔中搞到我Fifa抽唔到丙朗

佔中搞到我Fifa抽唔到迪基亞

佔中搞到我Fifa抽唔到樓豬

佔中搞到我買X盒

抵啦

一日最衰佔中

而家興單機

係牙mu太25，冇人同佢玩咪索性x盒單機囉

牙Mu又衝出黎柒

保佢唔字

玩具人都唔敢出黎

你地冇得玩玩

Rich

你PS4既話可以一齊ProClub

你都冇得玩玩

樓豬都玩開人中

係唔係有得聽上上上把聲?

有都唔玩

你地用Xbox可以加入我車隊幫我洗車

牙木

Poor
全年就係買FIFA同佢

上上上係6

秋名山車神（未甩P）

你又想玩咩呀肥仔車神 上次你連彎都唔識入呀 今次渣架咁既野來

我係新年先買機先玩6
因為瑠川先再買極
未玩0

叉盒不了

出中文版個日已經買左persona5
不過尋日先得閒開嚟玩
第一個迷宮已經玩唔掂死左幾次
有冇手足可以教下我冇哂sp同補品點補血

0先正

psn好貴

禾冇車丫

weak緊

見到吉b，巧然

禾有車牌但矛車

買埋0玩啦 , 用真島搞夜總會好頂癮

小心你個茄強飯

10月04日日本聯賽盃
下午05:45大阪櫻花 對 大阪飛腳 Ch61

10月04日日本聯賽盃
下午05:55仙台維加泰 對 川崎前鋒 Ch64

中秋有波睇~

我成個柒頭貢

真島一定係薯樂咇咇

我穿

要同猁狗玩

有白石老母

火車頭

順昭？

華dee定高進

刀仔

白西裝

腳狗

牛仔縷

黑色今日

專業又有型

個個鳩up唔洗do

Up住Do

小薯要幫公司係銀行排隊無嘢做唯有9up

唔夠波台山p貢然

5點幾銀行仲未收皮咩

大客特別服務

打呢句個陣排完啦
排左3間罰企咁

排一間都想死 仲要三間

撞正假期前後

琦玉第一同琦玉第二差咁遠

大宮入座率7成6
浦和5成多啲

連仔又做乜鳩
web版襟插入表情又彈左上頭

第一=旺角場
第二=香港大球場

我川=屌西灣

馬鹿=元朗大西北

有牛

我川個場 感覺好平民

有馬 有鹿

我川主場應該係將軍澳場, 設計一樣咁19

等擇名

今年咁西都咁多人睇
作客腥台坐爆客席
唔講以為我鑽主場

場場都大咁好睇

豬欄都係

點19法?未去過朝聖

去將軍澳就得唔洗浪費機票錢

睇電視影過去打氣區個看台感覺好低

牙mu又ff

夠鐘食藥啦mu

個人覺得條跑道好19

跑道同觀眾席同一個水平
多數有跑道既觀眾席會起高D

同埋個晚睇亞冠坐上層唔俾企起身睇

橫濱=大球場
琦玉=mk場
等等力=將軍澳
柏日立=深水埗
茨城=啟德新球場
長居=元朗
吹田=？？？

玩具人都唔幫

長居都元朗

元朗係大西北新市鎮 啱哂關西佬啦

北九洲=小西灣

新

茨城=西貢?

琉球=長州

札奶=沙頭角

應該係我谷先啱

25

吹田=天水圍

吹田=屯門

仙台先係西貢

你先係25

We are Ma On Shan

我33

茨城=青衣

京都=濕鳩公園

東邊呀

北區
札幌=邊境

琉球=長洲
all九州=大嶼山

冇雪剷不了

東京=沙田

係尖沙咀

綠茵=馬鞍山
一路比沙田食住

邊有咁遠
綠茵係大圍 火炭係神奈川

一平=青衣

四國=南Y島

大圍=町田

上契儀式

呢到有幾多人後日去睇波

除左牙Mu應該全部到

含淚買唔撚信套票

u rich 過禾

信左=契弟

OK 8

樓豬含淚餓一星期撐港隊

牙mu連港隊都唔睇，大家可以hey0佢

G持

請都唔睇, 真係要盡情hey0

性僧又係馬鹿，牙mu又係馬鹿，點解牙mu貢柒

要番工牙

難得放工仲要俾人hey0

窮學生番工時間差都俾人hey0

保U唔住

牙Mu仲搏咀

你地自己互含互咬
Me走先

俾面我 唔好欺負牙Mu

貢hey0 U

你今日已經班馬黎hey0我

矛牙，我路過去攞港隊飛

攞飛另一邊

攞完飛諗住黎探你，咁岩附近做野

貢都話me hey0

禾都想見下吉B

尖沙咀咀最型嗰個就係佢

好少去尖沙咀

聽日去接佢放エ

尖沙咀咀

唔係女 不了

仙台>吉B

接吉BB

我咪女

接仙台妹

吉田丁

唔識日文不了

Shabu shabu OK?

牙春著係老西咁
好似山口組

做野冇得揀，焗著

真島吾朗

中秋開po

好似山口螢

我愛樓豬

也媽菇池

秦幸

我型過啲豬啦屌

屌你老母EA

課左金?

玩左成晚
唔撚課啦,見個fd抽中山狗賣左10鳩幾萬我得呢d賣唔出

UT 閪game 黎

都唔係嘅

組一隊同fd打幾過癮
線上同課金佬玩就不了

Yes
禾都冇玩 有fd一路玩一路屌

FIFA 15 UT果集課左成兩千幾蚊

以前玩PES Collection課左差唔多3000

個個咁rich

上集課一千成堆85以下 唔撚課囉

學生咁有錢

果陣中學G 成副身家all in 左落垃圾驚到

我寧願慢慢玩

之後就茅玩ut 了

域子rich

推爆佢

聽朝用新post

連狗辣殺移個表情去前邊做乜鳩